Vous trouverez dans ce dépot mon cours de mathématiques pour les TSTMG au format Latex.

Quelques informations :
- Le fichier préambule doit être mis dans un dossier `Latex` a la racine de votre disque / clef USB.
- J'ai choisi de mélanger le cours et les exemples aux exercices
- todo
